shue le Ge sin Yu yen ,zen de niu b si le

Ni hao

Wo men dou si jong gou ren!

Cao🍐🐎🅱️

🍐🐴4️⃣🦆

Ńi hào

zen me da de